圍捕將會係狗既新策略 唔理和理非定唔關事既全部帶走

唔該聚人還聚人 睇清楚有冇行左入去圍捕圈入面
今日銅鑼灣hysan同旺角含撚朗豪坊都係例子

我惗呢種策略第時都會照用

不嬲用緊。。

咁樓主以後唔好出街
條條街都係圍捕圈

其實係d仆街日日講話你路過 食飯唔驚
擺明一睇就知全部後生
我叫你即刻走，你唔走，一陣俾人圍捕告暴動果個係你自己
你估班狗唔撚識解鎖電話？

未計旺角已經拉左180個未法集結

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

咁後生以後唔好出街囉?

不嬲都鳩拉
影出黎就係狗好似做到野
其實就係周街拉同打市民屈佢搞事

你講呢句呃自己無用㗎喎
我日日都出街，不過我知咩時候會拉人囉

濫捕咁撚多次 法律界肯出黎開記招未？

我地無天眼 靠自發聚集 現場混亂而且多變 最多都係KEEP住流動
根本過往一啲成功過嘅招式 變左無咩用
變左我地係極權高壓統治下
呢段期間
一, 大多數係網上打輿論戰
二, 出去 「預左」高機率撞到狗被查證搜袋
或者 無理拘捕 告唔告另一回事
已經唔存在咩醒唔醒 總有人跑得快 好彩 無事 但走遲半步
或撞到正一正被咬 唔可以話人地送頭 呢份勇氣
我地網上打幾隻字根本比不上
而家係好多人被恐懼嚇怕左 唔敢走上街頭亦都係事實